有車有樓有外國passport都唔好生仔，認真

1. 人太多
2. 資源跟唔上人口增長
3. 全球暖化
4. 氣候變化，越來越多天災（eg天鴿 哈維 艾瑪）
5. 北韓核問題
6. 外國排華
7. 外國經濟都麻麻
8. 恐襲
9. 做人唔知為乜